好想喊(有冇人幫下毒撚）

小弟係某U既Fm，性格係典型毒毒，超級悲觀型，完全唔識傾計，從來唔敢主動識人(包括同性)同追人，我估我既樣同衣著都應該算正常掛(以前中學都叫有女仔鐘意過自己)，嗜好都應該正正常常既，鍾意畫畫、得閒睇吓書，以前亦有玩開音樂咁啦。諗番起對上一次掂愛情應該係兩年幾前，嗰次傷得太深，深到睇透世事咁，無欲無求左成年半先慢慢變返正常人。

都叫上到大學啦，聽講話咩入到U好容易可以出pool，唔多唔少都會有啲期待嘅。話說呢排因為某啲活動而接觸到唔少唔同year既同學，雖然我都係依然貫徹住唔去主動識人既取態，但都叫有啲女仔主動黎同我吹水，識左啲人，當中有一個大自己少少既女仔係自己好鐘意既type(爽朗，樂觀)，所以就有少少一見鐘情，本身都勉強傾到下計既，但一到我同佢啲食飯時，啲毒撚性格又出哂嚟，一有肢體接觸我就縮，一再傾計我又變番碌木咁，尷尬死，見到佢識識吓塊面黑晒。食完以為自己奶左野，點知之後佢都仲主動text 我，我梗係瞬間心花怒放啦，都叫傾左陣計，feel 到女方既對話有少少flirt flirt 地，本身都有少少開心既，但之後先傾左一兩日就被已讀左，我心諗：吓？我又收咗皮啦？

雖然好多人會覺得好小事，但係對於好似我呢啲超級大毒撚+悲觀撚黎講都真係幾hurt ，最主要唔係因為個女仔而覺得hurt，hurt 係hurt 在覺得自己做咗咁耐人都係一撚樣咁廢，咁失敗，仲要每一次受傷既痛都係會疊加埋之前自己啲情史帶黎既傷，搞到真係好撚辛苦，琴日先喊完一晚，就算點樣辛苦極都冇搵朋友傾，畢竟以前同朋友講左都係會冇乜幫助，而且之前我哋有個好朋友因為感情問題似離開咗我哋，所以唔想令佢哋擔心，有試過自殘，有諗過想死，但總覺得自己咁樣去了結自己生命好智障，但真係好無助，有冇人可以俾啲建議我🤦🏻

sorry for 1999

有冇重點 唔想睇

做gym

迫自己同人傾多d計，習慣下就會好好多啦
一開始一定會好似你今次咁，但當交下學費，久而久之就會變好，最緊要係唔好因為一次衰咗就即刻縮返埋去

喺邊度抄返嚟

屌以為自己開po
不過你好過我，起碼有女同你食飯
你話上一次掂愛情係兩年幾前
唔係A0都叫毒撚？

(簡化版)
超級悲觀毒撚唔識交際，由細到大情埸多番失意，溝女一奶左野就收哂皮，每次都覺得係自己問題，冇哂信心，又唔敢搵人幫手，搞到自己好辛苦，想問下師兄們有咩高見

真毒邊會有情埸 0分

本身份人毒到喊，有掂過愛情都係大毒撚
師兄共勉之

唔排除有女鐘意畸胎

抵撚死㗎呢啲

唔識主動就收皮啦

18歲啦 唔識咪學囉 係度怨怨怨

係咪你見到有人屌緊你條女你都唔敢出聲呀 廢柴

雖然我都係咁

睇到咁大堆字都feel到陣毒味
樓主加油啦！

都feel到樓主係嗰啲會打千字文嘅毒撚
聽過啲talk，覺得自信心真係關事，學緊逐步建立自信，起碼人前唔好口窒、怕怕醜醜咁

既然你拍過一次，代表起碼有女食你呢type，好事嚟
共勉之啦，巴打加油

一定有女神鐘意毒撚

學啲野 由豬扒朋友入手先 一開始太靚你地啲毒撚邊carry 到
學啲興趣咪多小小話題

係咪將好多嘢嘅結果諗得太悲觀
以前都傷害過自己 唔係為情 冇埋自己原本樂觀個面
後尾經歷左啲嘢 壓力冇咁大個陣好好反思左下
有時係太執著又太悲觀先搞到自己咁辛苦
唔記得邊個話做人最辛苦就係成日對過去後悔 又對未來擔憂 冇好好活在當下
其實係
做人都係求開心啫

後尾豁達開朗返 好好做intern 又遇到第一個男朋友
雖然女仔鐘意一個人點都會有啲自己會在意 會比佢牽動情緒嘅嘢
不過做人舒服左好多

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

已讀好小事啦

唔拍拖就得啦